[遊行新路線］ 九龍？ 香港 ？ 點解唔mix埋佢

岩岩見到咁多人可以係高鐵站出面
會唔會下一次遊行路線， 可以係由九龍行去香港
高鐵站， 西隧， 中聯辦， 政總
純粹FF
唔好叫我去申請

游水過海?

寫明西隧

學渣馬

推

你意念係好
但係西隊表面上係公司嚟 要賺錢的
除非你勁到傾到返嚟
否則... 難啲

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代